一人一次男/女朋友幫你出頭既經歷

我先

第一次，中學時代去機舖玩打鼓機
跟左個1蚊，到我個時俾人插隊
條友冇跟機，金毛紋身
咁我冇出聲，點知條金毛一坐底我條女就爆佢
仲要係好串個隻語氣話你睇唔到我地個1蚊?
之後個金毛睥一睥我地又起返身
條女遞支棍俾我我都唔識反應
之後拿拿聲打左就閃人
個金毛全程睥實我

你算什麼男人

樓主渣ga

阿皮你鬧得我好啱
但人地有金毛同紋身
個款似人造人16號咁
我點敢出聲

哪有女?

分享下啦咪一味屌我
但就算俾我回到過去我諗我都係笠水

降低下個要求啦

你係無限？

算什麼男人 眼睜睜看 她走卻不聞不問

渣嘅

無限係最強地球人

咪笑我啦，分享下啦

個個都笑鳩我，搵人分享下啦
你地係咪個個都咁勁呀

你好廢

一味笑我，冇人分享

可能本來好多人想分享
見到你呢句搞到想笑下你多d

渣ga

我都覺得係
講真我又唔係怕事既，但我覺得打先打後冇咩所謂，唔值得嘈姐

咪咁啦
分享下啦

出頭嘅經歷真係諗唔到 正常男人都唔會有
出嘢嘅經歷就有

女朋友幫你講說話咁點都有D掛
我仲有兩單都廢事講
你地都唔些牙既一味笑鳩我

日本仔串我唔gentlemen,架妹奸笑（佢外國男仔比你gentle十倍）之後個架仔面都紅晒

字裡行間 覺得你好得意

睇唔明
不過多謝分享

絲打有冇幫男朋友出過頭
分享下

有次我生日要開工，男友特登請假買蛋糕嚟同我慶祝，但驚阻我做嘢所以5點左右先到
有個厹男同事之前追過我，嗰陣我冇理佢，佢唔岔氣，我男朋友到公司嗰陣，佢就話：「如果係我就唔會咁遲出現囉 」

我即刻火都嚟埋
然後好大聲話：「如果係我，溝唔到女唔會好意思咁大聲囉 」件事以其他同事笑聲作結

日本仔串我唔夠gentlemen,之後我個架妹就奸笑（佢話外國男仔比日本男仔gentle十倍），之後個架仔比人講中左，面都紅晒

你男朋友好大聲講？

係我講，唔係我男朋友

咁呢個就係你自己幫自己出頭啦

女朋友比人摸 跟住出去打佢
我比人斬死左

梗係唔係，佢句嘢係踩我男朋友，唔係踩我
佢想話我男朋友5點先到公司同我慶祝生日太遲
乜有咁難明咩

個題目係幫你出頭
唔係你幫佢出頭

厹意思係佢做我男朋友嘅話就唔會遲
所以係我幫男友出頭
明未？

樓主自己話想聽絲打幫男友出頭，追追post先

明呀 但你睇多次個post既標題先好唔好

我錯

原來我睇漏左有人想聽你分享 對唔住

你條女醒呀
要打都係你上

咁你男朋友有咩反應

你女朋友係日本女仔

下次摸返人咪算囉
做咩打人

諗返起佢遞枝鼓棍比我應該唔係for打鼓

反開我塊包皮

暗爽
佢份人好理性，我唔出聲幫佢嘅話佢都唔會做啲咩，始終喺我公司佢會俾臉我

有次佢都幫我出頭兇個實q，所以調返轉我都會保護佢

咁你個男同事係高級過你定點